====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or deux millions d ' emplois nouveaux devront être implantés au cours des quatre prochaines décennies , deux millions c ' est-à-dire la moitié des emplois existants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

